［極緊急］喂！有個TG Group係咁影大家相交比警方！

⚠快手幫手report⚠

呢個TG Group 出咗好多手足樣
上次個已經port 死過一次
又再重生

Port 到一個得一個

可以點report?

push

自推十連

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

10

幫連仔講返句公道說話

推

雖然見到個群話會有千千萬萬個gp

但係我地要齊上齊落

9

加密啦on9

我port左 child abuse 😅
騷擾學生 可恥！

投訴咩比較有效

衣個係洗唔洗port架 （媽呀 好亂啊

呢個channel好撚耐啦
Report係冇用

依家啲人明點解有人屌唔好影相未？

叫果啲人出黎回應下

Report係無用架 最好無視佢 無視佢就會收皮

TG 你REPORT 完咪又照開
人地都有晒BACK UP
無視佢咪得

pish

看圖作文，佢地覺得post完會有用？

我鍾意著黑衫有問題？

元朗阿sir都話啦，一齊著白衫，咁岩啫

你狂屌班藍絲賤種反而會故意推

其實好簡單,FACEBOOK有咩真名藍絲玩起義士底你就貼街招
係香港人扮盲唔做

點解黑社會敢斬示威者,因為斬完人有左膠救走

入面d相令我好亂

冇料爆放心，發洩only

Reported as spam